\chapter{Diagramme und Tabellen}

\begin{table}
    \begin{tabular}{l*{4}{c}r}
        Faktor                                                   & Symbol       & Level & Werte          \\
        \hline
        Anzahl der Jobs                                          & $n$          & 6     & 5,7,9,11,13,15 \\
        Anzahl der Produktionsschritte                           & $m$          & 2     & 2,3            \\
        Anzahl der paralellen Maschinen pro Produktionsschritt   & $m_i$        & 2     & 1,3            \\
        Distribution of the release dates for the machines       & $rm_{il}$    & 1     & $U[1,200]$     \\
        Probability for a job to skip a stage                    & $PF_j$       & 2     & 0\%, 50\%      \\
        Probability for a machine to be eligible                 & $PE_{ij}$    & 2     & 50\%, 100\%    \\
        Distribution of the setup times as a percentage $\cdots$ & $DS_{iljk}$  & 1     & $U[75,125]$    \\
        Probability for the setup time to be anticipatory        & $PA_{iljk}$  & 1     & $U[50,100]\%$  \\
        Distribution of the lag times                            & $Dlag_{ilj}$ & 1     & $U[-99,99]$    \\
        Number of preceding jobs                                 & $NP_j$       & 2     & $0, U[1,3]$    \\
    \end{tabular}
    \caption{\label{small-params}Parameter für kleine Instanzen}
\end{table}
Parameter für kleine Instanzen \footnote{Tabelle \ref{small-params} in Anlehnung an Urlings \cite{URLINGS200730}}

\begin{table}
    \begin{tabular}{l*{4}{c}r}
        Faktor                                                 & Symbol & Level & Werte      \\
        \hline
        Anzahl der Jobs                                        & $n$    & 2     & 50,100     \\
        Anzahl der Produktionsschritte                         & $m$    & 2     & 4,8        \\
        Anzahl der paralellen Maschinen pro Produktionsschritt & $m_i$  & 2     & 2,4        \\
        Anzahl der vorgänger Jobs                              & $NP_j$ & 2     & $0,U[1,5]$ \\
    \end{tabular}
    \caption{\label{big-params}Parameter für große Instanzen}
\end{table}
Parameter für große Instanzen \footnote{Tabelle \ref{big-params} in Anlehnung an Urlings \cite{URLINGS200730}}

\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{./images/formeln.png}
    \caption{Laufzeit des Job $j$ durch alle Produktionsschritte}
    \label{Formeln}
\end{figure}
Terme \footnote{Terme \ref{Formeln} entnommen aus Urlings \cite{URLINGS200730}}
